車仔唔緊要，我地下年歐聯再報仇！

如果有得踢嘅話

我轟後上拎冠軍都得啦下話

56+24=80 差一分

我轟打聯賽唔計曼城的

自己友

死獌狗咁鍾意將自己ff d野代入車到
咁反車法真係幸福

ching 終於上返水？